101重點唔係一區定五區 目標先係重點

612 71兩場點解咁震撼
因為我地達成到預期目標
101個目標唔係一區定五區好
係想達成咩目標 老共70歲係得2019101呢日咋
想落佢面嘛 咁梗係要上世界頭條呀 點上?人多咪上 大家都係想見到頭條係"香港人係中共70周年国慶示威" 張圖就九成係chinazi支旗啦
所以
和目標:上10 2世界頭條 和最大既武器就係人數 人要聚
勇目標:增加管治成本 對準戰略目標 遊擊
咁先係兄弟爬山 勇武從來都唔介意有冇光環有冇上頭條 勇武最終只係想
光復香港

目標確立 相信大家就會知道點做

港人治港 香港自治
光復香港 時代革命

岩聽求幫推 P牌是垃圾
好人一世平安

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以
十月一日必須要直插中聯辦比外媒影相

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

求有人睇到

有冇人見到呀

有
推到上世界頭條
推到929入埋健力士

chinazi旗上頭條呀 咁鍾意威 就幫佢威到盡啦

幫樓主加幾張文宣圖

p牌求推

正評幫手推下 p牌推唔到

有

我覺得一定要出咗維園先

之後再五區我無反對

目標對準政權

我都係垃圾仔推吾到

幫你推呀

101 我會出維園
就算佢封站
比佢打死
我唔撚驚

如果佢打死咗我 可以make到國際nosie嘅

我唔介意

101 維園見